香港人你地對司機公平咩??

生嗰個唔關心..仲咁多人指罵
死嗰個就又可憐又同情
雖然好多小巴佬好乞人憎..但係見到司機個樣

咪臭係，成車17個人邊夠條學生妹緊要呀

講得好，大巴大巴咁車落d道德塔利班度

你條仆街俾人block唔好怨

一方面話人地毒撚口臭
自己咪一撚樣

死老坑頭痕自己一身蟻啫

可能一世都等唔到

又黎同情死者=唔同情司機？
利申：覺得兩個都好慘

入冊都唔識用 支那狗

喇咪住唔好屈鳩我

啱呀，你全家搭小巴而小巴佬為避出面橫過馬路條臭西而炒車死撚晒記得同閻王講係小巴佬錯

斯文啲啦，到佢深切體會就會明